連燈效應- 連燈仔:拜登親中 中共會成大嬴家

之前
三峽大壩會崩塌
中共武漢肺炎中共會死左幾千萬人
中共經濟會崩潰
特朗普會連任總統

今日:拜登親中 唔會理香港⋯中共會成大嬴家

你估四年後 今日再睇點樣

連登仔同蕭燈神係一樣